二百年後在一起 應該不怕旁人不服氣

誰人又可控訴廿個十年 仍然未捨棄
換個時代在一起
等荊棘滿途全枯死
這盼望很悠長 撐到尾

唱錯咼

這盼望很悠長 （沒信心）撐到尾，你漏佐3個字，fans黎講你唔合格

這盼望很悠長 （wooo~~）撐到尾

耶二耶 耶二起！

蓋ching

蓋狗收爺啦

yoyo?

一百年躺臥

玩屎眼呢條路好難行